<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Yufeng Gu</title>
    <link>https://guyufeng.cn/</link>
    <description>Recent content on Yufeng Gu</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language>
    <lastBuildDate>Mon, 03 Aug 2020 08:37:58 +0800</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://guyufeng.cn/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://guyufeng.cn/posts/tmux_tutorial/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Aug 2020 08:37:58 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://guyufeng.cn/posts/tmux_tutorial/</guid>
      <description>Tmux Tutorial Commands Session Management tmux [new -s &amp;lt;session-name&amp;gt; -m &amp;lt;window-name&amp;gt;] tmux detach tmux a[ttach] -t &amp;lt;session-name&amp;gt; tmux switch -t tmux ls tmux kill-session -t &amp;lt;session-name&amp;gt; tmux kill-server # kill all sessions Prefix Commands Ctrl+b Session :new&amp;lt;Enter&amp;gt; create a new session s list all sessions $ rename current session d detach current session Window c create a new window w list all windows , rename current window &amp;amp; close current window Pane % splite the pane vertically &amp;#34; splite the pane horizontally x close current pane Configuration git clone https://github.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://guyufeng.cn/posts/vim_tutorial/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Jun 2020 08:37:58 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://guyufeng.cn/posts/vim_tutorial/</guid>
      <description>Vim Tutorial Normal Mode - Navigate the structure of the file Move Cursor  h/j/k/l - Move left/up/down/right H/M/L - Move to the top/middle/bottom of the window w/e - Move to the beginning/end of the next word b - Move to the beggining of the previous word 0/$ - Move to the beginning/end of a line (/) - Move to the beggining of the next/previous line {/} - Move to the beginning of the next/previous paragraph ^E/^Y - Scroll the window down/up ^F/^B - Scroll down/up one page gg/G - Go to top/bottom of the file  Copy/Paste/Delete  y - Copy p - Paste yy/yw/y$ - Copy a line/word/from the cursor to the end of the file #yy - Copy # lines x - Delete a single character d/dd/dw - Delete highlight text/a line/a word D/d0 - Delete from the cursor to the beginning/end of the line dgg/dG - Delete from the cursor to the beginning/end of the file  Actions  u/u# - Undo the last/last # actions .</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://guyufeng.cn/posts/connecticut/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Dec 2019 08:37:58 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://guyufeng.cn/posts/connecticut/</guid>
      <description>康州雪景  秋冬之际，美洲东部的自然景色格外迷人。山上满是枫树，深红的枫叶遍布林间，也许这就是加拿大枫叶旗的由来吧。昨夜天降大雪，被除雪车吵醒，清晨拉开窗帘，银装素裹，白茫茫的一片。下午趁着雪还没有完全融化，出门跑步锻炼，顺便欣赏沿途雪景。
 美国人的运动方式有两种，一种是到健身房、冰球场等专业的运动场馆，另一种是沿城市道路跑步。在欧洲和中国，很少会见到路边有人跑步。美国人通常不惧严寒，不论是路边跑步锻炼的普通人，还是冰球馆外热身的运动员，在近0度的低温下，都依然穿着运动短袖和单薄的紧身裤。
 跑步30分钟左右来到2英里外的East Rock公园，路上遇到了不少附近中学的学生在跑步，可能是集体组织的体育活动。几个女生甚至穿着短裤，尽管冻得皮肤发红，也丝毫不能打消她们户外运动的热情。工作日又逢大雪天，公园里只有零星几个一同跑步的年轻人。站在桥上远眺，平静的河面倒映出蓝天，河边的树木被积雪覆盖，一片宁静祥和。这番景象与江南雪景有几分相似，枫叶点映着白雪，河面静如止水。若不是身边偶有行人经过，还真的有种置身江南的幻觉。
 冬令时下，天黑得很早，下午3时太阳已经开始斜射，4时许已基本落至地平线下。离开公园，路过一片住宅区，人们陆续开车回家，有人在门前打扫积雪落叶，有人在遛狗。附近住宅都是小别墅，居民人数不多，门前的圣诞装饰已经开始营造着节日的气息。走到校车点，乘车回家。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://guyufeng.cn/posts/jiaohuaji/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Dec 2019 08:37:58 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://guyufeng.cn/posts/jiaohuaji/</guid>
      <description>叫花鸡糯米饭  周末无事，准备尝试一下盼望了许久的叫花鸡。叫花鸡是常熟地区的传统名菜。相传很久以前，有一个叫花子，沿途乞讨路过常熟。他偶然得到一只鸡，但一无锅灶二无调料，无奈之下，将鸡宰杀，取出内脏，用荷叶包住，外面再裹上黄泥，用枯枝败叶点火烤了起来。待泥巴烤干后，往地上一摔，香味扑鼻而来。
 金庸武侠小说《射雕英雄传》中也有一段关于叫花鸡的描述：“黄蓉用峨嵋钢刺剖了公鸡肚子，将内脏洗剥干净，却不拔毛，用水和了一团泥裹住鸡外，生火烤了起来。烤得一会，泥中透出甜香，待得湿泥干透，剥去干泥，鸡毛随泥而落，鸡肉白嫩，浓香扑鼻。”香味引来贪吃的洪七公，牵出了一段师徒缘。这只“叫花鸡”可谓是成就了一个郭靖，改变了一个江湖。
 叫花鸡的食材选用肉鸡，肉质较松，烤制后香嫩多汁。沃尔玛超市买来的肉鸡已经去毛并处理好了内脏，用茶包装好又放回了鸡肚子，可见美国农业及食品加工业之发达。用生抽，料酒，蚝油，盐，葱末，姜末等调料均匀涂抹鸡身，用保鲜膜密封，在冰箱冷藏室腌制一晚。
 将糯米浸泡半小时，与香菇，洋葱，青菜等一起塞入鸡腹。用锡纸代替荷叶包住整鸡，外面再用面糊包裹。用锡纸铺在烤盘上，烤箱预热五分钟。230度大火上下烤制30分钟，200度小火上下烤制90分钟。将烤焦的面皮砸开，剥开锡纸，香气四溢。鸡的下方浸出的汤汁是整道菜的精髓，汤汁与糯米饭搅拌，搭配鸡肉，是一道难得的美味。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://guyufeng.cn/miscellaneous/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Nov 2019 08:37:58 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://guyufeng.cn/miscellaneous/</guid>
      <description>Miscellaneous 【July 2019】Tutorial on merging redundant commits
【Nov. 2019】Tutorial on Hugo drived page
【June 2020】Tutorial on Vim
【Aug 2020】Tutorial on Tmux</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://guyufeng.cn/posts/hugo/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Nov 2019 08:37:58 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://guyufeng.cn/posts/hugo/</guid>
      <description>Hugo Tutorial Homepage generated by Hugo
Download Hugo Follow instructions on Hugo.
Verify Hugo hugo version Create a new site hugo new site mypage Download a theme cd mypage git init git submodule add https://github.com/budparr/gohugo-theme-ananke.git themes/ananke Try template We can find an example in exampleSite, where static stores images and content stores markdown files.
cp -r ./themes/hugo-coder/exampleSite/* ./ Deploy page on local server hugo server -D See it with localhost:1313 on your browser.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://guyufeng.cn/about/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Nov 2019 09:35:45 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://guyufeng.cn/about/</guid>
      <description>Bio My name is Yufeng Gu. I&amp;rsquo;m a senior undergraduate student at Zhejiang University, P. R. China. I major in Information Engineering at College of Information Science and Electronic Engineering and minor in the Advanced Honor Class of Engineering Education (ACEE) in Chu Kochen Honors College.
Currently, I&amp;rsquo;m doing my Bachelor&amp;rsquo;s thesis internship on machine learning and biomedical imaging at Yale Univeristy, supervised by Prof. James Duncan. In summer 2019, I did internship in PARSA at EPFL, working on computer architecture and machine learning, supervised by Prof.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://guyufeng.cn/posts/git_merge/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jul 2019 08:37:58 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://guyufeng.cn/posts/git_merge/</guid>
      <description>Bothered by redundant commits? git log git rebase -i ${commit ID} Replace pick with squash
Specify name of commite
git push -f </description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://guyufeng.cn/posts/britain/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Aug 2018 08:37:58 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://guyufeng.cn/posts/britain/</guid>
      <description>英国访学  暑假有幸参加了竺可桢学院组织的人工智能与工业4.0暑期项目，于8月4日至8月22日赴英国访学。伦敦的繁华，剑桥的静谧，牛津的典雅，都非常令人向往。金丝雀码头西装革履的商界精英风尘碌碌，但从不会缺席每天的下午茶。牛津剑桥的建筑外观古朴优雅，内饰简单精致，既有着浓厚的中世纪风情，又尽显世界最前沿的文化与科技，是治学的绝佳之地。
长途飞行  9641km的飞行把太阳始终甩在身后。国泰航空的机上娱乐系统非常完善，翻来覆去无法入睡，看了一部动画片《怪兽大学》。怪兽大学培养小怪兽们变得更加吓人，但他们只敢吓唬小孩子，而必须躲避大人。电影中，看起来一点都不令人感到害怕甚至有些搞笑的Mike和他的朋友Shell利用技巧合力吓跑了一群大人，创造了前所未有的奇迹。
 美国动画电影喜欢用幽默、夸张的手法传达善良、真诚、勇敢的价值观念。美国电影推崇奇迹，美国人敢于创造奇迹，奇迹创造的诀窍就在一个&amp;quot;敢&amp;quot;字。Shell来自有名的怪兽家族，外形惊悚，但他坦言尽管自己看似令人害怕，然而自己却经常处于恐惧之中。他害怕对手，害怕新鲜事物，更加害怕失败。返观ike，他虽然长着一副搞笑的外形，经常被人嘲笑，却从不畏惧，甚至连怪兽们闻风丧胆的大人们也吓不到他。
 现实世界中，创新的关键也在于一个&amp;quot;敢&amp;quot;字。敢不敢摒弃世俗坚持自我、敢不敢做新兴领域的开拓者引领者、敢不敢打破禁锢深化改革决定着个人、企业与国家的成败。
英伦风情  伦敦希斯罗机场的停车场有好几层，汽车通过螺旋状斜坡到达停车位。伦敦郊区有很多大片的荒地，有些地方被圈起来养牛羊，我猜测这也是英国牛奶便宜的原因。英国民居多为二至三层的house，靠近市中心的地方也有不少多层的apartment。伦敦汽车很多，却从来不堵车；车速也很快，但会遵循行人优先的原则，遇到闪烁的黄灯会主动停下来等行人先行。
 英国大学没有明确的校园地界划分，散落在大街小巷之间。这栋楼是UCL的教学楼，隔壁就是LSE的宿舍，走路十分钟就能到国王十字街车站或者大英博物馆。
 中国人到英国申请留学签证时会缴纳医疗的费用，在英国所有医疗一律免费，但美容牙医除外。急诊只给最严重的患者诊断，发烧发到40度也得回家喝热水。不喜欢打点滴，快死了才会打，抗生素也不怎么用。配眼镜很严格，验光后才给配。
 英国人素质也是高低不等，收费厕所也有人不交费直接跳进去。伦敦市中心有许多乞丐和牵着狗躺在街头的流浪汉。警察和政府各部门工作人员态度都很好，的确是人民公仆，这点和新加坡挺像的。返观中国领导干部队伍的权力就相对比较大，对自己的定位也不同。
 英国电梯一边门上客，一边门下客，下客的门开的早几秒，设计比较科学。伦敦地铁的拥挤程度也不亚于北京。伦敦地铁分六个区域，从市中心向周围辐射。一区二区在市中心，地铁价格每天6.8磅封顶。室内建筑的门都是防火门，没有门把手，推开后会自动合上。每周都会进行防火疏散演习。地铁站门口都有免费报纸，地铁上没有网络信号，人们或者看报纸，看书，或者呆坐着什么也不干。
 伦敦市一座高度国际化的大都市。黑人的上嘴唇大多向外翻，印度人肤色介于黑人与白人之间，比东亚黄种人更深。白人眼睛向内凹陷，肤色有些是正常白色，有些白里透红。
 伦敦与成都有点像，旅游景点游人如织，与非景点处的静谧则形成了鲜明的对比。伦敦眼、大笨钟，威斯敏斯特教堂的游客数量丝毫不亚于成都大熊猫繁育基地。附近的唐宁街10号原本还对外开放一些地方，后来直接设立了栅栏围挡。
 伦敦有新老两个金融中心。老金融中心在伦敦城，新金融中心在金丝雀码头。金丝雀码头是几百年前英国称霸世界时的世界航运中心，由于货轮从北海开进伦敦时无法通过塔桥，因此就集中在金丝雀码头卸货。这里云集了汤森路透、汇丰银行、J.P. 摩根等公司的总部。
 地铁里看到一个英国人卷烟卷。先掏出一个长2cm直径4-5mm的烟嘴，然后用纸卷起来烟草，塞进烟嘴里面。整体形状和尺寸与普通卷烟相差无几。英国轻轨两边的墙上涂满了各色的涂鸦。地铁站有些站台对面的墙上有大幅广告，有些则保持着上世纪的原貌。很多汽车的牌照都有欧盟标识，可以在欧洲通行。英国人喜欢在酒吧门口拿着啤酒唠嗑。威斯敏斯特教堂里面有很多棺材，不少有名望的人死后都埋在那里。英国火车不怎么检票。
 温莎城堡的内饰非常豪华，每一间屋子的装饰都是纯手工打造，美轮美奂，丝毫不亚于北京故宫。教堂的装饰更加豪华，根据和教会工作人员的交流，穹顶的石刻花纹都是石匠爬上去雕刻的，每一把椅子上的人像雕刻都不一样。不论是东方还是西方，封建社会王室的奢华都是一样的。这种奢华与东西方文化无关，而是拥有权力之后人性贪婪的必然。
 欧洲人的信任感很强，人与人之间首先建立起来的就是信任感，这样能够大大节省时间和人力物力，相反如果发生不守信用的事件，就会受到严重的制裁。然而在中国，人与人之间的第一印象却是不信任，信任感是需要逐渐建立起来的，一旦建立起来，办起事情来就相当容易。相比较来说，时间和信任成本就会更高。
 人性中自私与贪婪的对立面只能依靠严格规则来限制。比如英国对烟酒的管理就非常严格，在酒吧买酒时如果几人同行，其中一人不到年龄所有人就都不能买。超市卖烟的地方也都是隐蔽的，只有提出来买才能看到。可以想见英国这方面的法律是相当严格的。英国相对比较安全，凌晨3点酒吧关门，门口停一排警车，一排出租车，警察随时防止闹事。英国的警察等公务员服务态度都非常好，可能是文化所致，孩子从小接触的都是这样彬彬有礼的公务人员，自然也会以同样的态度对待他人。一个学妹在剑桥丢了钱包，被officer送回来了。小孟在比斯特丢了手机，在失物招领中心找到了。又回到人性和制度的博弈。新加坡之所以能够保持整个城市的整洁，完全在于严格的法律。但欧洲人做事有种自发的认真态度。不论是大巴车司机的职业态度，热心地搬行李，热情地自我介绍，还是各种公务人员的责任感，都与中国大不相同。在香港一下飞机最大的感受就是中国人不会排队，整体素质和英国相差甚远。
课程学习  英国人的养老金和中国的养老保险制度类似，但区别是英国人向公司买保险，而中国人向国家缴纳养老金。英国的养老体系更加完善，公司以投资的方式盈利，并在约定时间返还。整个金融体系更加健全，投机之风与金融风险远小于中国。
 Stephen Emmott在学术上实现多领域发展。同时涉猎计算机，生物，金融，任职8年英国财务大臣特别顾问，在剑桥教授Biological Computation课程，出版表达对地球人口可能达到100亿而担忧的书籍，创办科学决策公司等等。不要把自己限定在一个领域，但要掌握一门看家本领，呈现T型发展。要善于思考，而不仅仅是学习。
 中国的优势是市场体量巨大，新技术应用推广的机会很多，把新的技术成果转化落地是中国留学生的机会。课程间隙，同学们有幸和晓菡学姐做了简短的交流，Chris Lowe 就是她博士阶段的导师。对于大家有关职业规划方面的提问，学姐强调殊途同归，不论在哪一个领域，只要做人靠谱，做事认真，都能做出成绩。
 我们关注的更多是技术，而不是社会影响。欧洲人更重视的是技术怎样促进世界的进步，怎样解决人类遇到的问题。这也是盖茨罗德奖学金选拔更重视的内容。
伦敦大学学院（London University College）  杰出校友包括贝尔，伊藤博文，小泉纯一郎，甘地，高琨等。UCL的教育学院排名世界第一，建筑学排名世界前五，医学院排名欧洲前二；脑，神经科学等专业为世界顶尖水平。小木虫上有（国家留学基金委）CSC的资料。英国三样食物Fish&amp;amp;Chips，Fish and Chips. 新牛津街东西便宜，老牛津街比较高端。英国的消费者权益保护得很好，网购免费退货，快递寄丢了直接第二天再寄一份新的。UCL的计算机与金融交叉学科水平较高，剑桥主要做理论多一些。
帝国理工学院（Imperial College London）  在食堂买饭时很多人会选择装在饭盒里面带走吃，并不是因为工作学习紧张，而是大家喜欢几个人一起坐在草地或者户外台阶上边吃边聊。英国女生普遍比较胖，而男生比较瘦，两个人走在一起女生会显得胖得多。英国很少直接申请pHD，大多会经过一年授课型硕士项目的学习。在英国考雅思容易得高分。英国平均年薪30k英镑。张盛伟学长在UCL读本科，ICL读计算机硕士（对象是无计算机基础的学生）。毕业后在对冲基金公司工作，底薪65k英镑。帝国理工学院的理工科和医学是强势专业，其中计算机专业最好。
伦敦政治经济学院（London School of Ecnomics）  校友包括蔡英文，杨洁篪。北非摩洛哥撒哈拉沙漠，芬兰圣诞老人起源。网申通道收满即止，不收占位费，最好在报名通道开始一周左右报名。英国硕士更看重成绩，尤其是主修成绩。雅思过线就行，GMAT越高越好。
剑桥大学（University of Cambridge）  来到剑桥，瞬间爱上了这里。和伦敦的几所学校相比，剑桥的氛围更加宁静。作为世界的金融中心，伦敦寸土寸金，高校的教学楼和宿舍楼散落在城市的大街小巷。而剑桥则不同，大学与小镇完美融合，没有高楼大厦，建筑均保留着古老的哥特式风格。大片的草地让整个剑桥看起来更加大气。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://guyufeng.cn/posts/singapore/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Mar 2018 08:37:58 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://guyufeng.cn/posts/singapore/</guid>
      <description>新加坡访学  这趟新加坡之旅是人生中第一次出国，前期办理护照、签证、买机票等历经曲折的过程也让我对这次狮城之行充满了期待。临行前因为在成都青城山受凉发烧，还专门到医院输液，不过好在出发前已经痊愈。
总体感受  新加坡的街道很干净，享有“花园城市”的美称，这得益于其近乎严苛的法律。新加坡经济发达，新加坡湾周围高楼林立，象征着其“亚洲四小龙”的地位。市中心的写字楼大多属于金融机构，整个城市没有明显的工业化痕迹。
 两极分化严重是包括新加坡在内每一个发达国家都存在的问题。市中心繁华的写字楼鳞次栉比，遍地豪车，而唐人街，小印度，阿拉伯街等民族聚居地也相对落后。我想这与其宽松的移民政策密不可分。高技术人才大量引进的同时，打工者也快速流入。在网上看过一篇文章讲道有专门的新加坡打工中介可以介绍中国人来新加坡打工，但收入并不高。
经济发展  新加坡支柱产业包括炼油业，制造业，商贸业与服务业。新加坡虽不产原油，但炼油产业发达，是世界第三大石油冶炼中心。这里的制造业也十分发达，曾经有一段时间全球70%的硬盘由新加坡生产。目前世界前十大制药厂也有6家在新加坡。新加坡有四种官方语言，方便贸易往来，是连接东亚、东南亚与欧美的商贸桥梁，许多世界大公司在新加坡设立区域总部。新加坡的零遗产税吸引了世界各地的富豪聚居于此，并带动了当地金融业的发展。
三所高校  在信电学院组织的这次访学活动中，我们主要参观了三所新加坡著名高校。 新加坡科技设计大学（SUTD）更像一个 College，设计的理念贯穿整个学校。ISTD 非常侧重工程教学，保障新加坡智慧城市网络系统的安全。 新加坡国立大学（NUS）则是一所综合性大学，和浙大相似，侧重研究，培养Ph.D.，和美国顶尖高校相比学术水平略有欠缺，但学术环境比国内要好许多，且奖学金丰厚。 南洋理工学院（NTU）是研究性大学，以工科专业为主，近年来排名不断上升。学校有一条5km的塑胶跑道，方便学生锻炼。南洋大学于1955年成立，由福建香港马来印尼华人捐建，旨在国外建立一所高校，后来并入NUS。
旅游景点  新加坡樟宜机场曾被评为世界上最漂亮的机场，其本身就是一件精美的艺术品，每一处商铺、柜台、地毯、沙发都体现着无与伦比的精致。音乐的搭配轻松悦耳，减轻旅客舟车劳顿的辛苦。 小印度的环境较新加坡其他地方要差一些，和牛车水（China Town）差不多。印度文化馆环境很好，值得$4的门票，主要介绍了印度人在新加坡定居的变迁史，沉淀着印度的近现代文化。不过印度餐饮实在是不敢恭维。 乌节路是一条奢侈品商店云集的购物节，商品大多看不懂也买不起。 圣安德烈教堂是一座基督教堂，名气似乎很大，但大家都不是很了解。 滨海湾花园拥有来自全世界的奇花异草，非常漂亮。 克拉码头有很多酒吧，不少歌手在酒吧驻唱，通常的配置是一个歌手，一个吉他手和一个鼓手。 圣淘沙是一座岛，和海口、三亚的海滨景点相似，但景点更多，有点像亚龙湾、银泰城和迪士尼的组合。
 夜间动物园英文名称叫 Night Safari，曾经在英语课本上出现过。其中伺养有各种新奇的动物。对我们来讲很新鲜，因为热带的动物在中国并不常见。 新加坡海洋馆是我有记忆以来参观的第一个海洋馆，其中种类繁多的珍奇海洋动物着实让我大开眼界。从水族馆底部的独特观赏角度也大大提升的游客的观赏体验 国家美术馆也是我认真参观的第一个美术馆，可能是门票太贵的缘故，高雅的艺术品领游客看得眼花缭乱。 在小印度，我看到一群小学生在参观印度文化馆，老师为他们介绍印度风俗与文化。我不知道他们到底能否理解那些深奥的内容，但这种教学方式可谓是真正的素质教育。后来在参观海洋馆和国家美术馆的时候，我在想如果早一些看到这些景象，我会不会对海洋科学或者绘画艺术感兴趣，又或者我会更认真地听《中国绘画史》这门课程。所谓“行千里路，读万卷书”大概就是这个道理，就像只有亲临都江堰才能更好地理解其中巧妙的工程原理。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://guyufeng.cn/publications/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://guyufeng.cn/publications/</guid>
      <description>Publications   Boosting Multi-site fMRI Analysis Using Privacy-preserving Federated Learning Xiaoxiao Li, Yufeng Gu, Nicha Dvornek, James S. Duncan Abstract to appear in Organization for Human Brain Mapping Annual Meeting (OHBM), 2020.
  Multi-site fMRI Analysis Using Privacy-preserving Federated Learning and Domain Adaptation: ABIDE Results [paper] Xiaoxiao Li, Yufeng Gu, Nicha Dvornek, Lawrence Staib, Pamela Ventola, James S. Duncan Submitted to Medical Image Analysis.
  </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>