<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Yufeng Gu</title>
    <link>https://guyufeng.cn/</link>
    <description>Recent content on Yufeng Gu</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language>
    <lastBuildDate>Sun, 10 Nov 2019 08:37:58 +0800</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://guyufeng.cn/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://guyufeng.cn/miscellaneous/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Nov 2019 08:37:58 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://guyufeng.cn/miscellaneous/</guid>
      <description> Miscellaneous 【July 2019】Tutorial on merging redundant commits
【Nov. 2019】Tutorial on Hugo drived page
-- </description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://guyufeng.cn/posts/hugo/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Nov 2019 08:37:58 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://guyufeng.cn/posts/hugo/</guid>
      <description>Hugo Tutorial Homepage generated by Hugo-coder
Download Hugo Follow instructions on Hugo.
Verify Hugo hugo version Create a new site hugo new site mypage Download a theme cd mypage git init git submodule add https://github.com/budparr/gohugo-theme-ananke.git themes/ananke Try template We can find an example in exampleSite, where static stores images and content stores markdown files.
cp -r ./themes/hugo-coder/exampleSite/* ./ Deploy page on local server hugo server -D See it with localhost:1313 on your browser.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://guyufeng.cn/contact/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Nov 2019 13:00:04 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://guyufeng.cn/contact/</guid>
      <description> Contect  Email: guyufeng.zju.edu.cn Mail Address: 38 Zheda Rd, Yuquan Campus, Zhejiang University, Hangzhou, Zhejiang  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://guyufeng.cn/about/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Nov 2019 09:35:45 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://guyufeng.cn/about/</guid>
      <description>Bio My name is Yufeng GU. I&amp;rsquo;m a senior undergraduate student at Zhejiang University, P. R. China. I major in Information Engineering at College of Information Science and Electronic Engineering and minor in the Advanced Honor Class of Engineering Education (ACEE) in Chu Kochen Honors College.
Currently, I&amp;rsquo;m doing my Bachelor&amp;rsquo;s thesis internship on machine learning and biomedical imaging at Yale Univeristy, supervised by Prof. James Duncan. In summer 2019, I did internship in PARSA at EPFL, working on computer architecture and machine learning, supervised by Prof.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://guyufeng.cn/posts/git_merge/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jul 2019 08:37:58 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://guyufeng.cn/posts/git_merge/</guid>
      <description> Bothered by redundant commits? git log git rebase -i ${commit ID} Replace pick with squash
Specify name of commite
git push -f</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://guyufeng.cn/posts/singapore/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Mar 2018 08:37:58 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://guyufeng.cn/posts/singapore/</guid>
      <description>信电学院新加坡访学 &amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;这趟新加坡之旅是人生中第一次出国，前期办理护照、签证、买机票等历经曲折的过程也让我对这次狮城之行充满了期待。临行前因为在成都青城山受凉发烧，还专门到医院输液，不过好在出发前已经痊愈。
 总体感受 &amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;新加坡的街道很干净，享有“花园城市”的美称，这得益于其近乎严苛的法律。新加坡经济发达，新加坡湾周围高楼林立，象征着其“亚洲四小龙”的地位。市中心的写字楼大多属于金融机构，整个城市没有明显的工业化痕迹。
&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;两极分化严重是包括新加坡在内每一个发达国家都存在的问题。市中心繁华的写字楼鳞次栉比，遍地豪车，而唐人街，小印度，阿拉伯街等民族聚居地也相对落后。我想这与其宽松的移民政策密不可分。高技术人才大量引进的同时，打工者也快速流入。在网上看过一篇文章讲道有专门的新加坡打工中介可以介绍中国人来新加坡打工，但收入并不高。
 经济发展 &amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;新加坡支柱产业包括炼油业，制造业，商贸业与服务业。新加坡虽不产原油，但炼油产业发达，是世界第三大石油冶炼中心。这里的制造业也十分发达，曾经有一段时间全球70%的硬盘由新加坡生产。目前世界前十大制药厂也有6家在新加坡。新加坡有四种官方语言，方便贸易往来，是连接东亚、东南亚与欧美的商贸桥梁，许多世界大公司在新加坡设立区域总部。新加坡的零遗产税吸引了世界各地的富豪聚居于此，并带动了当地金融业的发展。
 三所高校 &amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;信电学院组织的这次访学活动中，我们主要参观了三所新加坡著名高校。 新加坡科技设计大学（SUTD）更像一个 College，设计的理念贯穿整个学校。ISTD 非常侧重工程教学，保障新加坡智慧城市网络系统的安全。 新加坡国立大学（NUS）则是一所综合性大学，和浙大相似，侧重研究，培养Ph.D.，和美国顶尖高校相比学术水平略有欠缺，但学术环境比国内要好许多，且奖学金丰厚。 南洋理工学院（NTU）是研究性大学，以工科专业为主，近年来排名不断上升。学校有一条5km的塑胶跑道，方便学生锻炼。南洋大学于1955年成立，由福建香港马来印尼华人捐建，旨在国外建立一所高校，后来并入NUS。

旅游景点 &amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;新加坡樟宜机场曾被评为世界上最漂亮的机场，其本身就是一件精美的艺术品，每一处商铺、柜台、地毯、沙发都体现着无与伦比的精致。音乐的搭配轻松悦耳，减轻旅客舟车劳顿的辛苦。 小印度的环境较新加坡其他地方要差一些，和牛车水（China Town）差不多。印度文化馆环境很好，值得$4的门票，主要介绍了印度人在新加坡定居的变迁史，沉淀着印度的近现代文化。不过印度餐饮实在是不敢恭维。 乌节路是一条奢侈品商店云集的购物节，商品大多看不懂也买不起。 圣安德烈教堂是一座基督教堂，名气似乎很大，但大家都不是很了解。 滨海湾花园拥有来自全世界的奇花异草，非常漂亮。 克拉码头有很多酒吧，不少歌手在酒吧驻唱，通常的配置是一个歌手，一个吉他手和一个鼓手。 圣淘沙是一座岛，和海口、三亚的海滨景点相似，但景点更多，有点像亚龙湾、银泰城和迪士尼的组合。

&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;夜间动物园英文名称叫 Night Safari，曾经在英语课本上出现过。其中伺养有各种新奇的动物。对我们来讲很新鲜，因为热带的动物在中国并不常见。 新加坡海洋馆是我有记忆以来参观的第一个海洋馆，其中种类繁多的珍奇海洋动物着实让我大开眼界。从水族馆底部的独特观赏角度也大大提升的游客的观赏体验 国家美术馆也是我认真参观的第一个美术馆，可能是门票太贵的缘故，高雅的艺术品领游客看得眼花缭乱。 在小印度，我看到一群小学生在参观印度文化馆，老师为他们介绍印度风俗与文化。我不知道他们到底能否理解那些深奥的内容，但这种教学方式可谓是真正的素质教育。后来在参观海洋馆和国家美术馆的时候，我在想如果早一些看到这些景象，我会不会对海洋科学或者绘画艺术感兴趣，又或者我会更认真地听《中国绘画史》这门课程。所谓“行千里路，读万卷书”大概就是这个道理，就像只有亲临都江堰才能更好地理解其中巧妙的工程原理。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>